世紀大矛盾

有冇人試過柯緊屎既時候又好肚餓

食屎囉

你camp會叫媽咪 快d走buffalo

試吓放返D屎入個腦到會唔會好D